\section{Organización de la empresa}
\label{sec:organización_de_la_empresa}

La empresa tiene seis ramas de organización: Operaciones, encargada de coordinar
los trabajos en terreno; Taller, encargado de la mantención de equipos y
reparación de material dañado; I+D+i, oficina relativamente nueva, orientada a
la investigación y desarrollo de soluciones para la industria acuícola;
logística, encargada de las adquisiciones; recursos humanos, obviamente
encargada de las contrataciones y empleados de la empresa y el área de
prevención de riesgo encargada de disminuir los accidentes en planta y en
terreno, actualmente trabajando en un modelo de prevención del delito. Por sobre
estas ramas se encuentra la gerencia liderada por el dueño de la empresa.

Si bien el área administrativa es pequeña y la oficina cuenta con poco personal,
las operaciones marinas cuentan con un basto número de pilotos y asistentes.


El organigrama, proporcionado por la empresa, se puede ver en la figura
\ref{fig:organigrama}.

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/organigrama_patagonia_rov.png}
\caption{Organigrama de la empresa}
\label{fig:organigrama}
\end{figure}



% End of organización_de_la_empresa

